
                      Señores de Warner Bros,  esto no puede quedarse en una sola películas... ES NECESARIA UNA SECUELA YA. 

Cuando la veías entenderéis mi petición. Kevin ya nos demostró en muchas ocasiones que es un comediante de los grandes, pero en esta película quien ha demostrado que vale para más que para hacer de tipo duro es Dwayne Johnson. El poderoso The Rock ya ha interpretado papeles simpáticos en otros filmes como "Rompedietes", "Viaje al Centro de la Tierra 2"... pero con este ha dejado su huella dentro del género de la comedia. Hart y Johnson forman un tandem potente y con muchisimo gancho, pero tambien se agradecen los cameos de la que puede que sea la reina de la comedia de los ultimos tiempos: MELISSA MCCARTHY. Su cameo fue corto pero divertido, algo muy normal en ella. Y del otro cameo del que hablo no se si podría llamársele del todo cameo debido a que solo aparece en la primera parte de la peli... Se trata de Ryan Hansen interpretando al compañero de oficina "salido" y simpático de Kevin. Por alguna razón me recuerda mucho al humor de Chris Pratt en "Parks & Recreation"
        
            